做左童軍十幾年 你問我答

你問我答

有冇親身屌鳩689?

每天都在diao

屌

咩區咩旅

有冇童軍身分做過義工活動？
如有 可舉例？

驚唔驚自爆？

十三旅留名，唔講邊區

有冇打過喪屍？

女童軍是否一定要著肉絲？

驚自爆，不答

Lm

拼音

拼音？

北葵13？

點解覆做??

點解要做??

九龍地域 其他唔講啦

去下老人院 去下執垃圾

我嗰個唔同 一講就知

大陸仔點解唔直接做解放軍？

女童軍以前去學急救識幾個

diu

細嗰五六歲就俾人帶去玩 一玩就返唔到轉頭

樓主大陸仔